覺唔覺呢排興見到好多戴黑口罩嘅人

又係啲韓狗野
個個以為戴咗遮住個樣就型男型女
明星:
跟風:

頭先見到一堆

遮住個樣的確係型咗嘅

都唔係呢排嘅事了

你啱

其實興咗幾耐

古裝片d刺客都係咁

比我係差佬見一個逗一個

冬天搵個罩笠住條氣管舒服好多

台灣幾年前都成堆人戴緊

卡卡西咩屌你

我阿媽早排先笑鳩班人話覺得佢地好似戴個bra上塊面

正確黎講只係無咁醜

哈韓狗靜靜負皮

仲有一定要係黑色